隔牆有耳：遊戲片當李小龍實錄分享 王國興蠢變一日網紅 - 李八方

隔牆有耳：遊戲片當李小龍實錄分享
王國興蠢變一日網紅 - 李八方

今年69歲嘅工聯會「MC興」王國興上屆立法會選舉慘敗後，仍然不甘寂寞議論時政，佢噚日下午突然「無厘頭」喺自己facebook專頁同透過WhastApp，向網友同傳媒分享一段佢聲稱由民建聯「蔡菜子」蔡素玉今朝轉發畀佢嘅短片，仲話係一輯非常珍貴嘅片，強調係「一代宗師李小龍在擂台擊敗時為前韓國冠軍拳手的三個拳賽回合實錄」，仲大讚李小龍片中嘅「拳法、脚法、肘法、步法、腰馬令人大開眼界」。MC興仲叫大家一齊轉發分享、紀念中國武術一代宗師李小龍先生！仲話要藉此呼籲港府建立李小龍紀念館。

李小龍呢段「珍貴實錄」被王國興當成真嘅紀錄片分享轉發。互聯網

王國興分享短片時仲大讚李小龍片中「拳法、脚法、肘法、步法、腰馬令人大開眼界」。
互聯網

點知大家唔睇猶自可，一睇就笑咗，MC興呢段所謂「珍貴實錄」，竟然係一段正常人都睇得出嘅打機片段！根據網民提供資料，其實條片係錄製自 EA Sport嘅《UFC 2》遊戲畫面，唔少網民睇到MC興呢個珍貴「分享」都紛紛留言恥笑，話佢知呢段其實係動畫片，仲話蔡菜子呢次「真係跣到佢（王國興）好應」，仲有網民話片中韓國拳手林玄奎1985年出世，而李小龍1973年去世，咁佢哋兩個點可以對打？而且條片點睇都唔可能係1973年前拍攝，質疑王國興唔係咁都睇唔出吓？

王國興則喺發片後約20分鐘方知「出事」，即時喺facebook刪除呢段「珍貴實錄」，再喺WhatsApp發出「致歉通告」，內容為：「剛轉發李小龍比賽短片後、收到多人來電指正、該片是打機短片。謹此就錯發致歉！王國興謹啓」。

大家若然想睇MC興分享嘅「珍貴實錄」，可去以下連結：

李八方

識問一定問蔡素玉點睇佢既同事咁OnL79

快d用醫療卷驗眼啦

其實係咪收咗game廠錢，想轉型做講game
我睇完哩單野真係對隻game有興趣啵

做kol

王國興，BBS，MH，香港政治人物，畢業於廣州暨南大學文學士，東區區議員、，曾擔任香港立法會議員、市政局議員，民建聯創黨黨員。

唉.....

廢老唔係浪得虛名

亡蝈興點解唔Po埋"中蝈Fing春葉問[穿越]打嬴西洋拳王泰臣"呢？？？？

你估菜菜子知係打機片?

EA應該即刻追加佢做DLC人物
佢出場時觀眾變哂做民建聯成員

Wargame前輩MC興，其實做食雞代言人先岩囉！！！！

癈老嘅表表姐

呢啲癈老, 每人身邊總有一兩個

Bruce Lee下面係美國旗喎！

笑撚到氣咳

做左蔡既替死鬼

兩個都係弱智

D廢老真係...

我爸都當左係真 佢睇得好開心 平時佢無咩做 唔忍心揭穿佢 呀爸80幾 自己開youtube黎睇

弱智係咁上下啦
呢條友只係一隻想上番位，不斷搞小動作既共產黨棄卒